咁大件事你唔講？！

12.9 三罷啊
80萬又好 180萬又好
民意一早show曬出嚟

與其指係度指責/分化，不如推下行動post

大人們，可唔可以罷返一日工？

你地肯罷工，真係可以救到唔少手足㗎

oush

明天會封路嗎？